<resources>
    <string name="app_name">Mi RAZA</string>
    <string name="detalles_malamute">
        El Alaskan Malamute es un perro nórdico clásico, con características pronunciadas del Spitz. Tiene un tronco fuerte y compacto, pero no demasiado pesado; extremidades rectas y robustas; una cola esponjosa, en penacho ondulante por encima del dorso sin tocar la espalda. La cabeza tiene las orejas erectas, bien separadas, ligeramente dirigidas hacia adelante. El hocico es alargado pero no puntiagudo. Los ojos en forma de almendra tienen una expresión nórdica típica y se insertan oblicuamente. Aunque tiene características similares al Husky siberiano, el Malamute es más robusto, más poderoso y más obstinado.
        El Husky siberiano es más delgado y más rápido, mientras que el Malamute es más resistente y puede empujar cargas más pesadas durante distancias más largas.
        Hay que tener en cuenta la existencia del Malamute de Alaska gigante, también llamado Malamute gigante de Alaska, cuyos machos pueden alcanzar casi los 85 kg y las hembras 70 kg.
        Surge de cruces con el Perro de montaña de los Pirineos, el Terranova y el San Bernardo. Es, ante todo, considerado un perro "grande" de compañía y no un perro de trineo,
        ya que los emparejamientos efectuados alejaron el lado “nórdico” del auténtico Malamute.</string>
    <string name="detalles_doberman">
    El Dóberman es un perro grande, fuerte y musculoso, con líneas elegantes y un porte noble y orgulloso. La cabeza tiene forma de cuña aguda y roma. Las líneas del cráneo son paralelas, el stop es ligero, el hocico es profundo y ancho. Los ojos son de tamaño mediano y de forma ovalada. Las orejas, que eran recortadas y por tanto llevadas rectas antiguamente, están implantadas más bien altas y se portan en la actualidad colgantes sobre los costados de la cabeza, con los bordes pegados a las mejillas. La espalda es corta y sólida. Las extremidades son perfectamente rectas y verticales.</string>
    <string name="detalles_jamthund">El Jämthund es un Spitz de gran tamaño, de constitución sólida y ágil. Los ojos están ligeramente ovalados con una expresión serena. Las orejas están insertadas altas, son puntiagudas, rectas, móviles y más largas que anchas. La cola está insertada alta, es de un largo medio y de un espesor uniforme. La porta enrollada sobre la espalda o a un lado</string>
    <string name="detalles_pastor_aleman">El pastor u ovejero alemán es de gran tamaño, ligeramente más largo que alto. Está dotado de buena fuerza y una musculatura bien proporcionada. De aspecto similar al lobo, es por ello que a menudo lo apodan “perro lobo”. Su estructura ósea es fina y su constitución sólida. Su línea de espalda es ligeramente inclinada, una característica propia de la raza.</string>
    <string name="grifon_bruselas">Inteligente, vivaracho y robusto. El Grifón de Bruselas es un perro pequeño que cuenta con una estructura compacta. La cabeza es redondeada hasta la trufa, alargada en la parte frontal y grande. Este perro tiene ojos grandes, separados y saltones acompañados por unas cejas duras y despeinadas características de esta raza. Las orejas están erguidas y son puntiagudas. La cola se encuentra ligeramente levantada.</string>
    <string name="tituloDescripción">Descripción</string>

</resources>